頭先係港澳碼頭馬會 執到部手機

已交比職員 希望機主搵番失物
利申:職員好像未訓醒